1478集氣區

大家諗住幾錢放

一見呢啲po又到賴野時間
強勢莫估頂
淆咪止賺走先

冇人放點入貨

市價入包你直入

有畏高症
冇諗過咁早開車 好少貨

可唔可以回一回 比位我入

$6.3 入左一手，之後就冇位再入場

咩價入？

6.7入 7.8走左
7.45再入返 打算strong hold先

$3 入

6.45 15手

放到尾啦

已bookmark
利申：持有1478

正啊

目標9.5

逐關破，先睇8.5

聽日開市都8.5啦

8.5再睇9蚊

正路 目標今個星期9.5

已經9蚊，下一目標幾多

今個星期9.5 最少

6.5入

fat fat la

大家買左幾多手

13手 7.87

依家入場會唔會太遲

你會咁諗已經遲
放棄啦
係就係唔估頂
每升一日風險就高一日
你諗你

俾d力上返啦

點睇1478後市？短線有無機會破$10 ?

要轉去玩其他，1478暫別喇

勁唔捨得

唔好後悔

賣仔莫摸頭嘛

加入左1478大家庭

冇哂人？

今日雖然少升 但成交好低⋯後市唔知會點呢？

平穩向上 穿九不是夢

祝你成功

leave name keep safe

有幾難

有貨既巴打唔好輕易出貨
呢隻真係好野黎

ok gun

關愛巴 你唔係$5.X出左貨咩

又bin 今日入貨好時機呀

一口氣掉到10天線 消化晒前幾日升幅

明天入

自嘲都唔畀

二三線洗倉。不了

每日屌一屌

堅持

跌得好撚急 冇人有貨？

8.8有
諗緊點
因為得2手同埋之前呢隻都已經賺唔少

無底深潭

長渣唔洗驚
短炒睇住條20天線做人啦

8.7有貨啊

我8.8入
走左了
其他地方再賺返

我7.9有貨
頭先8.4溝加左倉，依家點部署好

出得呢d post

咁溝法都有既

照買唔驚

好大個deep V

我8.7 小注3手
之前有profit所以走都唔肉痛
諗緊換唔換馬好

呢隻長揸都唔怕既～只係呢排回調唔跟市

今日想再溝一溝

1478 一穿8.2
成堆人入貨

只見到成堆人沽貨

擺下先啦 穿8先再決定走唔走
利申8.7有貨

呢隻不嬲跟2018 2382一齊升一齊跌
呢排呢兩隻都整固緊 唯有等下博下2382彈上時呢隻都爆上
利申 有貨

我日線派 OK?

好唔容易返到家鄉 臨收市又升幅收窄

等緊爆上9蚊

得2手 @8.41

8.41 兩手

binc

等緊爆上10蚊

聽日就到啦

到左

而家高追會唔會有肉食呢

有 上望100蚊

聽日上10

岩岩$9.6賣曬, 止賺20%先。
遲d再入貨

賺20%走左一半，仲有6手

6.9 18手

40蚊

11蚊可唔可止賺埋淨低果d?

走左買唔返

完全無位入

今朝你肯衝就已經賺撚左
有巴打今朝衝左幾萬股

入唔到 得個望字

13

升極都有

你睇返14分鐘前係咩價位

13蚊

冇晒機會入

尋日出業績唔即時爆上
要今日先爆
奇怪股股

係咪應該再放一半獲利
升得好可怕

咁就賺少左30%

落到袋先係自己既
邊個估到下一秒會點

下一秒跌返落$9.6

買股票唔好講賺少左,睇得咁準就無窮人,佢都有20%係手

岩 有賺就好。

無諗到仲可以升咁多
尋日仲諗住佢好似之前522咁業績好但爆跌，結果止賺避一避先。
結果升爆

有冇後悔

有後悔不過都算啦，一個月前買左成三十萬，唔想業績後插水倒蝕番。
見好就收

14蚊放左三分一獲利
仲有冇人死渣緊

想再入

回

sing

逆市破頂

去返14.88ok ?

12.88都冇了

尾市20分鐘

13.2 止賺左

下個禮拜入返

一望傻左
好彩今日無入

集氣呀拿

咁其實尋日果枝都夠fatfat la

吹奏區多數係見頂

14.68 小注高速左 有排坐

1個月前唔見你咁講

震完倉

今朝入返啦

爆升呀

14.34

升到癲🤔

究竟咩事

業績？

好似傳話華為都用1478
唔肯定

大家幾錢放？

無16$都唔放

無17$都唔放

好似話星期三公佈入滬深

大户好似走緊啦喎

深港通 (可能咋）

走唔走好？

有貨就鎖入保險箱啦 隔三五七年就有人採訪你

變左純9炒

新手諗住止賺所以琴晚打算放⋯
但今朝收到message 話落盤被市場拒絕

大媽進場

一路升一路成交縮有貨睇路

3.8 入5000股，報到先

6.8買 留返比個孫

又尾段爆seed

走鬼啦

$16 冇走到

又推上去

今朝無走呀

咁高仲唔走
業績再好都反映晒

等睇批股

Gogogo

又開車喇

起伏好大

跌到hihi

食花生

升wor

似係d 大戶拉高出貨

上返16蚊比我走啦好嗎

我set 左15.5等走貨

入左港股通

有咩好處？

利申：新手

港股通的操作方式是，投资者委托内地证券公司，经由上证所设立的证券交易服务公司，向港交所所进行申报（买卖盘传递），买卖规定范围内的港股股票。

即係多咗D北水流入

有冇link?想睇睇

15 放左一手 仲有3手@10

回返12.xx上車

咁你唔洗上了

不能同意更多

不能同意更多[/quote]

又跌

等九月北水

突然升左咁多
拿拿聲落車算

咩事升返上黎

應該係vendor出新機有生意做

就到17 無眼睇

你咁樣升一升就放，就算俾你幾年前買中騰訊都無用

17蚊放左 等落返少少大手入貨長渣

落車

坐左好耐艇

今日高位 明日低位

呢個岩
上幾個禮拜明明11.8都無入

8.4入，已走

20蚊未

18

痴撚線

痴撚線公司上到18蚊 賺少左成筆

5.6入，唔捨得走

葡萄

7.5@6000
準備潛

12入。14.7放左。dllm, 焗鬼氣17再入

集氣衝上$50蚊

$6.5 上，$8.5 落
$14.6 又上，掛$17.8又落左車

希望回返15蚊比我入

restart...load返之前個save😂

希望獲利回吐

跌先黎買

1478 升咁多會有3333咁調掛

呢隻同2382大家點睇
係咪差唔多當兩兄弟表現計

其實宜家唔知點追。高位一入就算大回，都高過一個月前幾成

不了

唔敢追

strong hold

$20

上星期尾16蚊高追左 坐左成個星期我都唔敢睇 琴日一睇嚇親

好似回吐緊

呢隻野痴線

升5.4%

而家追唔追得過

17放左

繼續啦

18.4上左車

主席幾時上車

16放左

13放左
屌你地

好想現價入

大家目標價幾多

set個位差少少 唔係今朝最低位入左

今日手痕 18.6入左

same here

19.24 未驚過

其實睇落 1478 同 2382 個story 好似，亮點都差唔多

請問咩app黎

呢個係我同幾個朋友搞既股票研究網, 入黎試下用下俾下意見
我地係個 chatroom 到都有研究過下1478

有趣

支持 想問巴打點分析股權集中？

我地用頭5位CCASS 持倉總和同行業其他股票比較
持倉呢個indicator 睇大價股無咩insight, 因為例如2382 大倉係渣打, 都唔會係一個人渣哂啦

反而用黎睇細價股就好有用

頭先相入面個1478 page

Lm

Very strong !

後悔走左

1478每次比日本佬寫臭都會暴升

火箭差唔多又升空

依加入都唔遲 好快會過20

快d上20

有機上20

痴撚線睇住佢19.1 一格一格咁跳到19.4

2018今日食左春藥

坐火箭！！

升到唔識停
雖然個心好開心（6蚊買）
但見佢識得咁急唔知幾時會回一回

6蚊買
幾多手巴打

Ching成箱葡萄對過嚟 好酸啊

🍇巴打個名好正🍇

巴打肥肥喇

好後悔$2.78個陣只買左3皮

呢到個個都幾蚊買
葡萄

幾蚊買揸到而家，真係抵你賺

入港股通有咩影響 ？

30000股
出黎做野冇耐，成副身家黎。
因為本身做IT,覺得呢個硬件仲有好大發展空間
apple WWDC 玩VR AR, 而家又有埋AI 用cam 認人認物件。好多野可以玩到。 我到而家都唔諗住放，同時都有心理準備佢會回番去15 蚊左右

睇大陸人點解讀 冇人知，等埋 9月12 出新iphone 睇下會唔會有力再上

咁低買唔買回啦

唔放住十萬拎返個本先？
淨低果d全部賺

有貪念，萬一佢真係下一隻2382

仲諗住今朝實跌 點知就20

升左個幾

真係廿蚊都掂埋

連 2382 2018 都跌佢仲升

好股 長揸短炒都得

幾日內14.6升到20

我12買，14放，衰驚，
而家17蚊入唔放了

20 蚊我估開始無力

應該好多20蚊沽貨
唔緊要遲下再開波

呢隻大家都好睇好 金仔打飛機都唔放

如入無人止境
crazy

痴撚左線呀

2382 2018 1478

真係痴左線

285 1478 2018

各位長揸定短炒

本身真係想長揸，但升到咁

一定短，瘋狂賣出買入

我每睇一次佢就升一格

本身隻1548 都爆升，但而家就黎過埋佢

呢隻真係痴撚線

唔係做野忙都想咁做

21

係咁升都唔知點放

會唔會破埋22 好葡萄

未必破22

黎緊仲有9月4 深港通 9月12 iPhone 發佈

九月四？

好癡線

其實講癲2018呢兩日真係癲

哇一日十幾蚊

繼續

21.6啦

21.6

升左三倍wo 1478 一兩個月內

淨係計呢三兩日 2018真係癲左

我收返句說話

21.8 真係差d

等下先

cls
真心唔敢追

12蚊唔敢買，16蚊唔敢買，18蚊又唔敢買

22蚊更加唔敢買

好仆街 一追就火棒 唔追就狂升

之前排14.xx 爭少少排唔到冇買 屌

X2

高追左

基本劇情

21蚊放左，點知仲有得升

岩岩20$買左5手
兩粒鐘唔洗升到21.xx放左
係咪唔夠貪

有賺好收下把口啦

唔會呀今日唔知聽日事

識玩

3.9
聽日期結 四大行業績 所以會頂上結算
黃金一定要有 睇$1350
睇後市波動偏淡為主
唔好心急入貨 因為政治市難玩

兩粒鍾賺9千幾仲想點

apple下月有發佈到時應該又會炒一炒

我都係逼於無奈棄700 過黎

買咗仲要有膽strong hold升又唔放 跌又唔放

其實我係回錯post
呢個係三點九沈大師嚟

我都係棄完700搵緊有咩好野入

2382過黎
一手太大啖喇2382 十幾皮一手
過黎呢邊買多幾手升一蚊好肉過佢

2018同2382都係

差唔多100倍pe都唔驚？

一日只要有買盤接貨，駛乜驚

大媽

PE唔洗睇
佢吹到預期10倍都得

覺得好唔理性姐

今朝又入返
第三次入返呢隻股啦

我都第二次
12.8入 14放 16又入番 hold到而家

好股唔怕入

現價買點睇？

上年2.3 入.. 3個幾走以為好叻仔 點知

其實個圖都幾恐怖 今年8月突然抽升
之前係陰D陰D咁升

點解會咁？

認真，大家可以睇睇2382個圖，
我唔係話而家就FF佢會升到100蚊。
只係要有咁既希望。
所以而家佢除非倒插到15蚊樓下我就會走。
唔係都會strong hold。
有人會話：緊係而家走一轉低位再入番。
但其實有邊個估到幾時先係頂？
唔記得睇書邊個講過一句說話：長線既股價我可以估計到。
但短線，只有神先會知道。
所以短線係唔會知道。所以為左等自己唔浪費咁多心神。
我預左佢會回調30%
但照舊strong hold

你6蚊入緊係咁講
好多巴打高j

升穿20就無頂估

而家21蚊先入係咪好on9

7.9入 8.9走
13.6入 14.9走
19.9入 未走

岩
睇岩趨勢要做既野係緊抱個position
唔好放然後等低位入
放完 就算你入到你個位都高左好多
好易變坐貨 心理唔好受
再者唔一定係有位比你入

認真 呢隻真係值得長渣
起碼有一段時間 （有咩特別不利消息冇人知 呢樣另計）
但入左既真係可以坐定定唔好郁黎郁去先
當然你想不斷食到上落位又另計

23啦

22.7高追左，rip

今日回喇掛

勇氣

我今日應該會加多注

好快上返23$

本身set $22.5，但係見佢唔落就set市價盤算

我22.3買，一定要上呀

睇住呢隻不停升但唔敢買

唔緊要我$23蚊都未驚

加油呀

繼續strong hold

今日休息下啦，俾D力企穩先

我都係 不過都幾驚

唉，好擔心

高台跳水

一入就回

正常都震下你倉

回緊

一買就跌

好多傻鳩
利申岩岩入22.4

咁高都追係咪癲

咪就係，等回返十天線再入都未遲

引用700集氣區
正股唔驚

屌你又出POST 燈

好彩我唔係最高

23

幾日後再開車

21入 安全嗎？

最後上車機會

20.85 now,

ready to buy @20

21.6入左手都跌

等17入

一跌跌咁多

同升幅比 跌返啲散紙

20.1 go go go

19

19.94

直插無水花

20.55入

仲諗住高j

好彩今日認真工作
20蚊應該有得玩一輪

19無入

有買快手

入左 2手 20.55

今日都係唔好睇

20.3衝左1手

留到apple發佈

落返咁多

關咩事，又唔係apple供應商

集氣POST一旺就仆街

旺=升左好多 跌返啲都係合理

超買咁嚴重仲入貨

14 15蚊果陣已經話超買到仆街 炒起上黎 乜9指標都無用

是勇者不必怕

屌都費事, 又唔係我輸錢
太多後知後覺既人, 但冇佢地高追排隊我又點會高位放到

但應該點都上到21蚊呀？

11蚊就會

有咩好屌 高追得預左承受風險 加上個頂係邊 無人知

坐等10天線入貨

升咁勁，唔洗集氣post個個都衝
當初$13,$14咪又係個個爭入

高處未算高

$30集氣

睇50

睇$1478

坐底100

集氣跌穿10蚊

點解你度度都唱啖？

呢d post咁旺，預左la

咪扮孔明啦

20蚊有支持wo

你個名

反彈$1

會唔會想試完個底倒升番

再go過！

又衝出尼 19日前又話見頂
升左倍幾又話預左

痴線，咁樣落去掂一掂又升過

去到21.5 應該會停 再跌過

回到20 再入貨

我覺得20.2可以入多次貨

由8蚊升上黎，點會冇可能落返去

無力

你估全香港人都睇呢個post咩

黎到呢D位都係買大細
唔係升就跌架喇
突然有日資金大撤退睇下邊個唔好彩

等20蚊以下再入貨
21.5走左

同賭無分別

可以咁講，但上落快睇中一日執幾日糧

不如去馬會

騰訊由幾毫升上黎你唔講

渣到下星期一睇下d 大媽點玩吧啦

騰訊撚係升到咁急
人地係慢牛

我講一個月前你講十年前

qq 都試過一日十幾蚊上落
當然你計%無得講

守住先 整固幾日再爆好過係咁爆

22蚊入左

玩完

回咁多

唉 止左蝕

19.72

老千股

資金去咗1548？

有信心過多幾日再上

利伸:20.75入

急跌

今朝都試過啦

排咗隊取消唔切，19.8入咗

等撈10天線

我都睇多幾日先
我22

怕咩

好彩我 20.3@5

呢兩日白過

向十天線進發

放咗1手止蝕

大戶開始回吐

19.6
-10%

diu

呢隻股到炒到20蚊

19.5

等睇人輸錢

呢個鐘直情係直插無水花
18.4入止左賺 @19.74
賺返餐好過無 睇定啲再入返

有D想止蝕

回得咁勁

點呀

你餐飯都幾貴下

止左 蝕左2000蚊

休息是為了走更長的路

呢隻未試過跌到咁勁

都未試過升得咁勁
根本高估哂 有排跌

買呢隻要止蝕輸錢既人檢討下

我得一手咋
啲錢係哂第二度
本身諗住下星期先入多幾注

就快休克埋添

大戶賺夠走人

超買左咁多，回下好正常

你確定？

有冇人接左火棒

20.3入左
慢慢坐算啦

大陰補大陽仲要大成交

以前都試過啦，升左咁多，比人呌下啦

成班傻仔見佢跌少少就即刻止蝕
得罪講句 唔撚識炒真係唔好玩啦
遲下過左iphone period好似又好似火箭咁
睇到有人話唔關iphone事真係笑左出聲 就係因為1478係幫華為同其他品牌生產手機零件 出iphone未會拖低個價

利申19。24入23蚊放哂 回吐完再長hold

一齊坐

$23

23都比你買撚到
利申 20@2

咁撚高入

聽日不問價走啦 仲坐

放住先

20.3入 本來想20.7走
感覺不妙
點知真係10分插水

今朝係咁升諗著坐順風車
咁就做左傻鳩

入左幾多？

一手姐好彩
本來$15有2手
仲未蝕
聽日就唔知了

超大成交跌

姐係開始退軍？

聽日有機會直落10天線比大家撈貨

睇個勢似今個禮拜穿20天線

呢隻野一係暴升一係插水

又係你阿周圍都見你鳩UP唱淡嘅係咪無錢買 升果陣無自己份 一跌就撲出黎吠

賬面數緊6000

Sorry囉

3380今日升就捐黎呢邊唱仆街成隻過街老鼠咁

驚鳩咩 回返尋日個升幅姐麻 仲要唔係係最高買

聽日再上

依個真

20.3買 都怕怕地
23買點算

23果位巴打有貨底 賺少左姐

盡情恥笑 希望聽日唔好再插

23.15入

坐等9月4港股通 解放軍帶水進場

望就咁望

聽日再跌嘅話會執多1手

升廿幾%個時就個個唱好 跌返10%就個個唱淡

唱淡果啲9成自己無貨又想入

跌到無人回post 先

炒股新手 當交學費

大跌，交學費la

幾耐會升返上20大陸？

唔會架，聽日一定升架！

點解你咁肯定呢

劇本呢隻有排都未炒完，咁驚做咩

見到咁多痴線佬搞到我想沽貨

都唔知驚乜
每跌一格都all in溝啦
只會買貴唔會買錯

我都係咁諗

22.35入左，一入即插水

利申：新手

做咁宜家新手唔買700買呢隻

700我睇果陣都係269，但好驚所以無入到
我見呢隻都多人睇好所以細細地試下...點知

新手唔知價 見呢隻係咁升咁多人講

我係新手但唔敢入呢隻

好抵呀，快d 買

仲唔比我足到你個假膠
精神分裂

下 咩事
我話冇入1478 喎

唔好咁擔心，好等呢筆錢用咩，一齊坐下。

落14 坐la 咁

跌返落去比我入未

我坐等十天線入貨

等佢落番14$再入貨

Same

落到十天線先有支持

聽日1398睇下升唔升到 升唔到又要入返佢

有排先升返20

十天線17.3

預計聽日低開後迅速上返21

咁惡

哦，小小錢

大起大落，鼎住呀

升咁急真係預左回

算啦, 太多獲利盤, 聽日企穩$18都謝天謝地

呢隻野唔買佢又係咁升 一買完佢就插水式咁跌

你地rsi參數睇幾多？

如果係睇佢 其實係超賣緊

但睇長期係超買得太勁

20了

跌破19

返唔到20了

好彩剩係博左一手

已做好長坐嘅準備

唔好累285 跌

揸住5手

似有人入緊貨

走鬼啊

我已經視死如歸

咁個參數數值係用咩黎到做單位?
利申 新手

% 好似係

上緊

唔拉起佢 d 大戶點出貨

就破18

好彩琴日走左唔係輸多1500

回返十天就大手溝淡

16蚊入手

走啊

起步位14蚊

重有好多水位跌

$15-16都入返d玩下先

唔對路，走先

又升返

好鬼

仲未穿18

忍唔住走左止賺先

+1

19蚊入多5手
好心你班傻閪做人睇長遠啲啦

hold到下年

我all in左

等緊會唔會再落d先入

難啲再落

睇下今日企唔企得穩啦

今日見唔見到$20呢？

等16蚊入D先

慢慢等

等企穩18至19再入

今日冇支持

Hold it 技術調整

6088同呢隻2選1，諗住今次揀隻勁啲嘅實冇死，點知又揀錯

大家放棄哂啦？

我未

聽日升9梗

除非收市前再打落去18蚊附近

少左人鳩叫即係班人走晒, 即係代表又要開車

未驚過
利申3手

咩價入

我都未放 20.6入

5.6入，未出發先興奮

我都係
我仲要係尋日低價走0136 點知依家又係升到傻

20.3入 5手

又開始黎科

細單入 大單走

6.04入咗三手6088

可以準備改名傻散高追區

又跌

冇貨但想佢企穩

好怕聼日17
利申:20.3入

跌定左之後溝貨做中長線投資啦，應該冇咁快回氣

中長線 大約幾耐

幾個月掛，in case 深港通都扯唔番佢上去嘅話
咁我覺得依隻基本面仲係好，唔係等錢駛嘅咪溝下貨坐下囉

我買左5手姐 無多餘錢玩其他股 宜家走又無左1萬幾

等10天線入

散戶獲利

短炒變strong hold
大忌呀老散s

升太多

係囉
及時止血，唔洗有感情

輸緊10000 好痛

好快唔止

升得太慢所以索性回調下再儲氣升下

好明顯炒過頭

通常一放又爆升，再破頂

等多排，除非可以搵到隻可以賺返10000既換馬

其實今朝19.X有位嗰陣唔走嘅話已經冇辦法，都預咗要捱一排，我得1手咪坐下

度度都見到你唱啖

算啦 坐陣先啦 點都升得返嘅

屌 我又唔係隻隻唱淡
呢隻跌到咁你想我點講
快撚啲入啊 唔入正傻鳩 咁啊

扑暈自己一年後先睇啦

到下星期睇下都得 北水都上唔番就應該咁上下

呢個真。不如你聽日放左佢。救下呢到d巴打

小小野叫救命，咪一齊坐下囉，皮毛

我輸左$4000都好肉痛

等睇聽日變慘叫區

其實隻股之前咁多位入點解你地都唔入，係要20幾蚊先入

人地就識入
我就唔識走

如果今日1478升到30蚊 你呢句都用得返 有早知無乞兒啦

大時代隻1027用一個月由$1炒到$108

然後單日轉向到$16

再然後兩年後的$0.01

呢隻極品黎喎

9.3 入左兩手， 諗緊好唔好走

唔係高j就坐下啦，高j就話驚姐

希望企穩$18

集氣

星期一北水大家點睇

高人兄你入左？

坐緊3手，其實我要溝淡嗎？

利申：22.3 3手

一陽一陰 似見短期頂

22.3

溝上不溝下,勿亂操作

你有錢有信心咪入貨囉，理9得佢係高定低入黎溝貨姐 買野信自己眼光，輸都係自己

我覺得我20.3入 已經好高 22.3

你睇下新鉅科技個圖

定啦。

Sorry,巴打賜教，邊條水。

港股通

定深港通 唔記得

總之星期一1478就可以比北水大媽掃貨喇
有冇巴打分享下睇法

雪球有人話北水一早都透過其他渠道入場 唔知真定假 有無熟大陸買港股嘅巴打講下 雖然我都覺無北水嘅話早排日日10億成交係好誇張

雪球

APPS

齊齊坐等返家鄉啦

歸緊位

上返20蚊please

開市個刻升得快過火箭

希望唔係好似琴日咁

集下氣

逃生門

會唔會有人又走去1415追高

果面不得了，個圖重覆左三次

尋日有位又唔入

上呀

$20樓上高追左既巴打點部署?

21.5 4手
唔記得睇實 升到23再倒跌
長期持有

等囉 唔係點

可以止蝕既

坐下先
未要止蝕

止蝕既話尋日前日一早止左啦
而家可以深股通

下星期一？

係

埋個好尾啦

今日收貨啦, 仲想點

企番有19冇暴跌，安心哂

最驚今日再大跌撐唔再港股通 企穩19樓上心都定啲

渣到$75

下星期上唔上到23呢

實上到
利申睇緊樓

尾市都抽高一下, 叻仔

星期一就25蚊

一定要！

過年前睇三十

破頂第一日ja 我追左

幾多

Btw我都想增持，$4入🤔
3. 2有貨

幾多手先

？

聽日升到仆街

金仔核試

佢由佢射
我地有我地升空

出事

跌緊

做乜7

上返20比我走啦

是咪完了

投降喇

大家g持住

止洩仲問

跌到18就止蝕

有冇人22蚊以上有貨

屌仲入左貨19.24

here

Here

x3

大市都咁 而家有上上落落差唔多喇 坐下先喇各位

借勢回調姐

扑暈自己過幾日先睇

深交所公布，因恆生綜合大型股指數、中型股指數、小型股指數實施成分股定期調整影響，深港通下的港股通股票名單亦作調整，今日起生效。 調入的股份包括：卜蜂國際 () 、恆騰網絡 () 、江山控股 () 、聯合能源集團 () 、香港興業國際 () 、金地商置 () 、中國東方集團 () 、熊貓綠能 () 、香港國際建投 () 、太和控股 () 、恆盛地產 () 、金利豐金融 () 、路勁基建 () 、民銀資本 () 、利福國際 () 、北控清潔能源集團 () 、中國光大綠色環保 () 、丘鈦科技 () 、金斯瑞生物科技 () 、廣州農商銀行 () 、民生教育 () 、雅迪控股 () 、力高地產 () 、佳兆業集團 () 、九興控股 () 、海昌海洋公園 () 、藥明生物 () 、慧聰網 () 、太平洋航運 () 、中國華融 () 、交銀國際 () 、中國奧園 () 、宇華教育 () 、北京燃氣藍天 () 及長飛光纖光纜 () 。 調出的股份包括：中國民生金融 () 、中國金融國際 () 、仁天科技控股 () 、光匯石油 () 、人和商業 () 、國銀租賃 () 、偉能集團 () 、金鷹商貿集團 () 及德普科技 () 。 另外，深交所日前公布，秦港股份 () 在價格穩定期結束及其A股上市滿十日後，在上周三(30日)已獲調入為深港股下的港股通股票名單。(ac/t)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-09-04 11:02:48

咪又係跌

x4

20.3@5手

18.9@2手

係咪已經上唔返20

驚hi咩，佢同 1548 一對黎，今日佢升完第二日自己升

啲人轉晒玩1415 啦

兩隻都有

慘叫區

Me too

唔貪心，希望去到20

22.35@3手 (無懼)

過多兩日等佢跌到17.7~18.0先入貨

揸緊信念

今日跌但成交少好多. 應該係想呃貨. 等d人轉晒去 1415, 698 就......

我好想平走算

得反2手 轉去1415

止蝕吧

輸緊10%

樓主仆街死未

聽日上到21蚊 我捐錢比樂思會

跌到17應該停

希望今日上返20

入左好多貨？

5手

無希望 想落車

坐下先喇 唔等錢洗咪窄住先囉
你洗驚唔會上返去咩

我都想

考驗心理質素

等緊

有人18.88 托住個市 似係入緊貨

mola mola

破左處

唔覺咼

比著我係金主就拋一拋個市等佢再chok低返先大量入貨

18蚊集氣

即講即跌18.780

20蚊買入果班

有人22蚊買入

冇做止蝕日撚日鳩叫做乜鳩
抵死嫁wo

止蝕10% 未到

18.62

一日未穿18，都仲可以等到apple發佈會再算

蘋果好似無用宜間

會跟炒家嘛

好想落車呀

跌呀跌

其實跌對你有咩好處？

睇人仆街

等買入
雖然每手入場係差個幾百至一千到 而佢遲早會升返
但低位買開心啲

17蚊時買入，而家好驚穿20天線

18.54

係咪傻架 張圖咁差都唔走 等蟹啦

等埋蘋果發佈lo

俾盡17.9 大市過多日又升
金仔玩炸彈嚇唔人既

18.5

坐下算

free fall

18.340

等得黎都16 蚊啦

笑到仆街

番緊去

自我安慰緊

知就好啦

本來我都想坐下

見到咁多巴打入左就知出事

聽日升到19.5放啦 唯有咁

巴打我肯定你見佢升一定唔放

升又唔放
跌又唔放

記得要放，放完會一身輕

想唔睇 一頭半個月再返黎

做到先講

好考心理素質

星期一如果考車1take pass就唔問價放
同屋企賭緊15000蚊

1 take pass你屋企就俾15000你？

聼日會升 100%

追igg啦 岩岩開始上

無多餘錢入

就嚟除淨喎ching
要有心理準備預會跌返

咁都得

似虛火

1818!18!

完

唔放就坐陣，有得升番既

張圖轉緊勢

轉緊升定跌

高位轉左支陰燭, MACD都穿埋, 成交又縮
我係你高追就走先啦

利申六蚊有貨已震走

我應該都就走算啦

18鐵底

鋼底

上番18.6 我就走

有乜機上番$20

有乜機 定 無乜機？

準備17.7買入

每日陰d陰d跌 仲唔走

準備下個升浪

點睇

返去19先啦

一個字：升

上20我就放

咁又一日

$19.5都叫蝕少啲

真

有冇後悔上星期五唔走？

緊係有

You are not alone

好心就唔好推啦、越推越跌

推，就係想佢跌

唔係邊有得笑

已落Order 17.5入手

又係你 蟹親都有你份

有機

今日上返19

等睇下晝跌返

升唔放 跌唔放

已經跌緊

大把綠燈，得佢紅燈

早知琴日走 入3883

18.240 好穩下

幾日低位都係呢個價

頭先4.29入左兩手3883
但都坐住兩手1478

我想死

唔坐得就出貨囉

扑暈左自己

今日穿17得唔得？

我都想睇下會唔會穿18

你想入貨？

18.24鐵底

今日下午/聽日好重要
呢兩日唔爆多棍就真係好走

點解既

點解

你琴日問好唔好高追3883果陣我追左
今朝睇岩位放 幫我收返1478一半失地

唉

自己睇ema日線圖
波幅收窄，貼10天線

唔爆長坐

大家點睇？

破18就斬頭算

其實你擺一年半載應該都上到去
但預期係咁不過揾位止蝕玩其他好過啦
張圖就咁睇已經轉弱左幾日

笑左，一年，牛市都完撚左啦

睇埋聽日再定

18.9今朝買 輸到hihi

我20.3入

我都明 睇下有無得破18左右放
1548都係咁
但今日都爆返上去
希望在明天

仲夠膽買
不過都唔夠20以上入既輸得勁啦

22入既仲坐緊

20.3入5手

有咩策略?

破18走
不回頭

想放了

蟹住三手
搵人扑暈我

522都識反彈.....

仲渣緊嘅係咩心態

笑撚死

20蚊以上入果D 咩心態

巴打走左？

16蚊了.....

走了
唯有再黎過

變慘叫區未

佢應該唔會走 等上返23

近排最失敗既決定
蝕$4000離場

同路人
再黎過吧

放左未？

人呢

11%

無圖巴走左未

走左
好肉赤

好彩仲係18時走得切，蝕少少手續費

唔走仲肉赤

手山

插水了

molamola

等睇15蚊

散水

$5起步點

搞得黎都16左右先放

修復緊

放撚曬！

早幾頁都講轉左勢都唔明點解仲有人高J
資金走哂炒緊内房車股啦
黎緊彈一彈返上最好揾位減磅先
如果唔係多多都唔夠輸

啱先17.5入左

16反彈 開始執死雞

仲唔輪到笑鳩你
成個post笑左冇圖巴咁耐

22入果啲人呢

細聲啲

$17

今日會升返上去 你到時平走啦

19 @5000

應該會喺15～17蚊之間儲幾日/禮拜氣

準備入貨

散水啦 仲集氣